我地做唔做到比對家更團結???

對家有一點我好佩服,就係好撚團結,
唔理件事岩定錯,目標一致,好少有分化,
極其量都係老鼠芬屌777,
何妖發隊友皮氣同777話暫緩之後保皇有少少割蓆既情況...到最近就有元秋出post 話對777失望...

其實佢地好似好快就可以解決矛盾,
跟住槍口又再次一致對外....
黑狗做錯野都繼續讚...
呢方面我地真係要學下...雖然口講錫春袋都唔割...
但周不時都見到d post
又鬼又分化呢樣唔做得果樣失民意失焦咁...

大家有冇諗下可以盲目少少,
勇武又好和理非又好冷氣軍師又好...
當大家係結拜兄弟咁互相死撑,比對家更團結呀...

宣密密做 落場手足可唔可以都幫幫手

黑狗屌老母

2

推

不分化 不割蓆
兄弟爬山 團結一致

永不割

3

其實某程度上因為佢地好撚蠢
所以容易被人煽動而唔去思考當中有咩問題
但我地手足唔同 個個都有獨立思考
有意見會提出討論 睇落好似無咁團結
但咁先至係我地不斷進步嘅原因
我地要繼續加油

不分化 不割蓆
無忘721
光復香港 時代革命

因為對家好多鬼混佐入來不停搞分化
目的係要動搖軍心，大家唔好俾佢哋呃到
同埋我哋都可以去對方陣地分化下佢哋

佢地有共同利益，所以可以咁團結
我地只有共同信念
要保持前線掉核彈都唔撚割既諗法

大家團結d 啦明明人數可以以10圍1

自推😭跪求唔好分化呀大家